德國地鐵站被撐港人士裝飾

激嬲甴近平

仲唔快啲入去多謝人?

咩話? 到而家都仲未有twitter?
有大件事點推上國際?

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

幫手推 振士氣
外國其實好多人支持我哋
幫緊手遊說政府
又搞集會 又絕食

當你心灰意冷嗰陣
上多啲Reddit Twitter睇

好藝術

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Push

推

其實維尼真係好得意
sorry錯重點，好感動